ACCA定QP好

如果預計將來去外地工作
QP好似考黎把撚
但ACCA有咁多份卷，好似有排考咁
求指教考邊個好想盡快考晒佢

唔係有得 claim exemption 咩
Ching 去邊先，考番當地qp 好過啦

利申 ACCA fellow

你大學會計畢業
ACCA頭果堆都免晒架啦

🤣我由1.1考起囉

如果留香港仲有一年，讀個 pg dip 一年就可以exempt 頭九份啦

就係唔係讀會計

CPAA

你acca有冇得去外地做番conversion？

做第二行啦

冇打算做會計
去外地搵工的話
覺得有個專業多d被選擇嘅機會
做credit又好CRM又好，有個會計牌convincing啲

印象中主要英語大國個 conversion 都要求 u grad (好似唔一定會計直系）再考幾份土炮（law and tax)之類，睇ching 你係邊個位起步啦！

有乜用
咪晒時間

acca你考左幾耐？
定讀prog exempt左前面啲卷？

個陣考15份卷，每次四份，一年兩次，考左兩年半！

我反而係考完之後 跳左唔讀 degree 同exempt 左master 六科。

會計無乜用